大家平時點過？

廢青日日hea好悶啊

12點起身 食飯 打機/睇戲 玩陣手機 食飯 打機 玩打機 訓